放dyson 冷暖風扇

公司Annual dinner 抽中， 全新未拆，兩年保養，放5000

推

最平行貨賣緊5090

唔好撚化我噃

兇宅都唔洗咁貴啦水貨既話三字有交易

3000殺你

2000幫你買

4000!

8000幫你買

3999

2500 殺你 放就搵我

係啊，屋企已經有部，擺係到無用

好啊！放比你

會爆炸的

屌，出面賣緊2500

咁撚低屌？

你俾5000,我賣翻部2500嘅俾你，有你著數

之後我再用2500買翻部2500， 你有賺

之後你再俾5000，我又賣翻部2500嘅俾你

嘩，咁好快上得市

呢個交易來回做10次

你就賺左0.00000000@HKD
有10位數賺